紋身出事額頭現第三隻眼 女客不滿稱想死 紋身師：紋完她很滿意

紋身是一世的事，若紋錯隨時後悔終生。台灣近日爆出一件紋身爭拗，有女子額頭紋上勁抽象的第三隻眼，配上紅黑線條幾乎淹沒全額，效果令人震驚，她控訴紋身師不理其反對亂畫，事後很想死。網民感同情齊轟店家，其後紋身師出示對話截圖，反駁女子紋完還表示滿意，又稱事前有畫草圖對方也同意，誰是誰非令人大感混亂。

事件在FB《爆料公社》引爆，女事主透過友人發帖，指原想在額上紋上一朵小白蓮，惟紋身師另有建議，最終她額上出現的是「第三隻眼」，配以斑駁的紅黑線條，效果暗黑又狂野，事主大感不滿，直指過程中覺得不妥想叫停紋身師但不被理會，「現在連出門都不敢，因為會被大家笑」，甚至直言很想死。

其後店方公布圖像證事前曾畫草圖獲同意，女事主親上火線，「我只是要你修好你刺成高低眉的眉毛，和加一個小圖，而且不能是鬼頭，沒有同意你在我額頭隨便塗鴉！」店家反駁「抽像眼睛也是跟你討論過，你說ok，還在臉上畫完草圖了給你看，還說你駕馭得了，刺完說好看，現在刺完後悔了才在打這些？」

事主重申草圖與最終效果相差甚遠，又批評店方未經其同意即把其照片放上網，更怒吼店家亂說她喝醉酒，令她慘受網民訕笑謾罵。

店家反駁「刺完當下很滿意，刺青過程學徒客人都在旁邊，刺青全都經過討論跟當事者的同意」，店家又稱「畫了草圖在臉。現在刺青後悔了，才在掰故事？」，唯一承認致歉的是不應說事主喝醉酒，更發新帖揚言找他的客人一定要做到「無我、忘我」，囂爆稱「如果你會在意別人的眼光，請不要找我」。

店方更發放截圖顯示事主曾表示滿意，不過事主則稱有關留言是事件鬧大後店家迫她護航，而非其心中想法，怒指每天照鏡子都是彰顯自己的愚蠢。

事主與店家各有說法，令這宗紋身爭拗變成了羅生門，雙方各有力撐網民，惟大部分都不諱言事主額上的紋身確是太誇張，令人難以接受，「草圖還有像刺青的感覺，成品則像是出車禍造成的傷」、「「草圖還有像刺青的感覺，成品則像是出車禍造成的傷」，亦質疑紋身師態度惡劣，「這種刺青店還有人敢去？」

salor moon

同細個拎marker畫鳩老豆老母塊面冇分別

紋係面上咁撚型 我都滿意啦(紋完個一刻)

個口罩係咪調轉左戴

個樣好似我☹️

笑到停唔到

剪完髮問你滿唔滿意

所以條友未會咁撚型囉

對話?

台灣阿嬸都咁前衛
我未入黎以為係美國白人妹妹

面喎 紋身喎
你唔滿意人哋點會幫你紋?

咁撚求奇

咁似d零畫功mk仔作品，左歪右歪，d線亂咁掃

藝術既野， 我地識條春咩

個師傅又肯幫佢整先神奇，一睇就知傻傻地

痴撚線
係額頭紋身真係唔識欣賞
仲要紋啲咁嘅圖案

marker黎架下話

想睇下個草圖

有另一個款

竟然係台灣

喂大佬 呢個紋身21savage果種黑人rapper都carry唔到啦

五隻眼

何方妖孽

好肉酸

孝義必在心

肯定係八婆講大話啦

又真係紋得幾7 仲以為會紋隻全知之眼上去

新一佢織女
每年10月31號先可以見人

仆街 慘過死

代？

似係飲醉酒去

咁呢張好好多, 似個陣著火
上面個張d野密到都唔知係乜又唔係有咩圖案

原來係紋身 以為額頭傷咗一大撻
效果又好似拎原筆畫既咁
隔住個罩都feel到本人幾滿意

畫得幾好既 不過唔係紋係身度囉

紋到咁 出到去實俾人指指點點

咪就係講大話囉

好似攞𠝹刀𠝹落去咁

佢解釋左啦
你冇睇文？

講真 驚紋出嚟唔滿意未喺紋之前搵人畫個圖案上去睇下點樣 覺得冇問題先紋囉

孝義............

永在心！$！了！！！

邪王炎殺黑龍波

召喚老翻碧咸紋身圖!

車禍現場的傷

一見張圖就笑出聲

就係有咁做

On9

咁個草圖真係無咁花既

想紋喺個額頭度嘅本身條女都係痴線㗎啦

呢張圖睇唔到用咗咩色，如果唔係全黑可能都好柒

我睇咗啲乜

一定好撚痛

抽象派呢個詞真係好好，
呀豬呀狗唔識畫畫都可以用抽象派去包裝

個紋身師幫佢做防疫

好彩而家紋身有得洗

同意比佢紋同滿意個紋身兩樣野黎喎
雖然真係好柒

幾廿歲呀婆就唔好玩尻人啦..
個紋身師都好撚大問題WO
建議紋身師紋返個一樣既

笑到我扑街

屌 個草圖咁都接受到 本身個人都好有問題啦
唔怪得紋身cfu咁多

隻眼洗乜打格呀，你個額頭咁出位，整容都認得出啦

似蜘蛛

岩岩search左，咁樣對比之下我直頭覺得21 savage果個紋身好撚普通

孟州強子紋身

C眼

兩個都有問題,個紋身C衰在加多幾筆紅色落去玩鳩個C9

係啲紅色出事

唔止啦下話 個草圖已經on99 架喇喎 中二病先會接受到個草圖 不過個完成品再差啲咁解

出街好似火影咁戴個罩咪搞店

原本睇帶口罩相好似屌得過
點知最後個張

實屬不幸

😦😦😦

條肥婆就唔好去搞咁多野la ,仲要搞面

印堂發黑,黥面

歧視？

明明係尤貝爾

佢好似收咗皮

一定係個客on 9
要起草稿係個頭先 之後先紋

外國有套tattoo fixer，專幫人搞反好d紋身，乜爛圖都有

睇一次笑一次

個師傅好多痴線作品，你可以去佢Facebook page睇吓

佢自己都講左

似小學生輸左要比人畫花臉

屌告得啦
差咁撚遠

好似d藍屍撕紙狗 俾手足拎paint獅鳥

借個身體出嚟俾人畫幅跟你一世的畫，就係自我意識，自我的一刻就係選擇俾唔俾人畫，人地畫得好唔好就係別人的自我了

幼稚園紋身

雖然草圖我都接受唔到
但個完成圖根本係亂鳩咁畫

jm9

天津飯

紋係塊面。。。
紋咩都係on9

有畫草圖

同草圖都差幾遠下，雖然都係柒

其實係有三隻手指向下劃花左個陣我係咁理解呢幅藝術品

戰紋
眼尾都有

最尾果張打左格以為麥玲玲黎

有冇fb link

你老婆去咗邊

比唔知咩事就怪左事主先既連登仔睇

呢位阿嬸d口味真係認真獨特!

畫到邪教咁樣

個ig有得睇呢位阿太紋嗰過程
起初只係紋眉，之後就紋埋個圖

睇紋身師個IG，全部都正常常，有啲風格係突出啲，但望落都相當唔錯
其實正常人都知個阿太無可能carry到個圖，好難唔覺得佢係有心玩野

好恐怖

草圖都還可以

而家紋身除色科技發展到咩地步？
啱啱紋可唔可以做到無痕除色？

話你戇鳩，怕你嬲

紋身依啲野真係會走火入魔

細細個係個身到嗰啲就叫畫龍點睛

但過左火位就叫喧賓奪主

推呢個
件紋身佬正仆街

草圖其實係可以接受。。。
一上色就

尤貝爾正好撚多

邊度有得睇

死那 豬鼻他

真係咁仲快靚正
好返都會有個形

咁真係好仆街

成篇文假到仆街，起晒草先紋，點樣逼到佢朋友紋係額頭呀。
根本純粹紋完出黎個效果唔鐘意，我都覺得同草圖差太遠。

好撚似kingsman係酒吧比Harry用酒杯掟果個爛仔

好撚仆街 完全同個draft唔同

我覺得⋯⋯條友隊咗草

其實睇草圖應該有機會聯想自己會似楊貴妃，點知變左洋鬼非

cls好似啲精神病人喺到鳩畫仲要自言自語喺咁同自己講自己好叻好勁

唔講個圖案
本身條眉都紋得唔靚 ...

竟然咁多人話接受到草圖

好彩條友本身樣衰

我只看見勇氣

個草圖已經好核突

笑咗

有成品圖比較吖嘛

紋身師好撚變態 要私鳥

笑到瀨屎救命

弱智有樣睇

痴撚線

痴鳩線

死喇Moon!

搞乜尻

好metal

邊撚個紋身紋額頭
你老母你楊貴妃？

呢個係真人?

On9紋咁柒既野仲要額頭仲要咁撚大幅

話似眼既真係大小朋友啦
成年人一定唔會話草圖似隻眼 1D都唔似隻眼

好核突

柒撚到

屌

都好草下喎

係

佢呢張真係諗唔到可以點搞
額頭all black？

波羅斯d fd

差好遠喎都

草圖都唔撚得啦下話

笑死

搞咩 無啦啦又鐘意左

個紋身肉酸係一個問題，但最主要問題係佢carry唔到，要個人型到癲先可以攪呢啲偏門紋身

可能受到某方面壓力

呢套經典有無清睇過？

紋團長個十字架型啲

草圖都已經癡癡地線
但真係同成品差好撚遠下喎

舍樂

我都可以做紋身師了

真係好咩
亂到9畫咁 你話畫塗鴉都算 紋身都畫撚到咁唔撚係掛 漫畫d草稿都仲乾淨d喎

Face tatto呢樣嘢莫講話中年肥嬸
後生鬼仔鬼妹都係偏柒

柒撚到
一條實線都無, 好污糟, 仲要歪埋一邊
將D色TUNE到黑白咁樣都覺得柒, 原色都唔知係點

拖住件咁嘅野都幾老尷

紋身本身已經戇鳩
仲要紋到咁⋯

手足

其實我一啲都唔意外呢位紋身師個思路
根本紋身的精髓就係懶撚係標奇立異又要沉醉係自己個世界裡
其他人睇你會覺得你成撻疤好撚柒，MK死飛仔咁款
但佢哋會覺得個自己紋身好有標誌性，認為成件事好撚型咁款，得聞拎明星相出嚟J吓，但又唔柯篤尿照下自己個樣

呢樣真

又要你請佢飲凍撚茶

比錢買難受 何苦

老雞搞咁多野
本來就柒 仲要紋係個頭到 蓮花

厘單野，終於係連登出現。講真唔好揀69紋身，師父冇功，不是佢artistic.

一翻到去嚇死隔籬屋師奶

個紋身咁撚核突

柒頭可以紋身
大佬呀你唔好紋落塊面 仲要紋隻眼

紋身=老土、柒

我想講個client，比纹身師父，仲有問題，又話滿意，又話唔滿意，揀個好啲嘅師父啦

好靚

加咗勁多筆
強烈懷疑唔小心畫花咗
跟住畫多d扮無野

草圖同成果都嚇死人
好似小學雞畫畫咁

正，紋身師鬼上身，satan畫風

我朋友說在過程中他感覺得到刺青師完全失控，不斷的跟刺青師說不要。我朋友友說「不要」「停下來」「你刺到我的臉了！」「我要照鏡子」。但刺青師完全無視我朋友的要求，完全不停止。但當下刺青師手上有工具，我朋友根本也不敢亂動，很怕亂動刺到眼睛。結果刺青師居然還說想順著耳朵刺到我朋友的下巴。我朋友一直說不要，要停下來。要照鏡子。因為他刺的部分跟當初我朋友圈的地方不一樣了，我朋友要知道發生什麼事情。

畫到咁柒又好難唔後悔
仲要咁撚多筆畫想搵第二個師傅改都改唔撚到

我覺得似幼稚園班bb畫畫多d，小學生畫畫邊有咁混亂

似足屋企小朋友畫既畫

笑撚咗成分鐘

睇完，都係事主岸能鳩

睇個款明明係大嬸，點估到原來咁in

好仆街

何方妖孽？

仲要係額頭個位 都唔知拎咩圖遮到
Cls

孟州強子紋身高質好多

屌 紋額頭痛閪到仆街一定 咁都忍到

咩料我笑到俾人鬧

好似叫咩1234 羊咩

兩登煩膠用隻公仔做9 公

呢樣真
本身已經呀嬸咁款
依家仲柒到咁
屌你除左動漫節去會場頂得順之外
真係搞唔掂

未入嚟之前係咪完全冇諗過單野發生係台灣？

紋臉真係痴線
錯咗點救
去到中年又柒
想返份正常工都未必請

omg

真係笑撚死

我想知有邊份唔正常嘅工會請？

無論係個女人 定係紋身條友既design
都好醜

小白蓮？邊忽似

本身草圖都戇柒鳩啦

搵啲頭髮遮住佢當睇唔到
阿嬸 你不如以後唔好出街嚇人啦

係個師傅傻傻哋，唔理客人嗌救命，又唔跟客人張圖亂畫，畫完仲要問個客爽唔爽
已經有好多受害人

Cls

之前我喺viu睇到，好似做完左

肥到豬西咁就唔好標奇立異啦

點解個阿嬸會咁潮。。。

差咁撚遠

點解你走去會留意呢啲嘢

個69 po片打果d野好仆街, 正人渣咁樣對人

柒到盡頭便是型

雷射完好似都會有印如果再留長啲pat 陰遮住會唔會好啲

炎殺黑龍波

邊個紋身師 等人唔好中伏都好

諗起強子紋身

邊個慘啲？

呢條link先啱

算啦又唔係靠個樣搵食，搵啲頭髮遮一遮就無事啦

型爆

似mak ling ling喎

佢點算 咁就一世 雖然都大半世

仲以為鉛子筆畫出黎

佢究竟猜輸左幾多次

有冇諗過佢想死唔關紋身事

唔講以為撞車

雖然本身想紋個個已經夠痴線

似貼左lsd 多d

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

成隻馬眼咁

係咪得罪左人

睇完文覺得條女玩野
睇完圖覺得師傅玩野

好嘔

醜人多百怪
紋身既人都多數性格有缺陷
幫人紋既多數都係性變態

我都覺
講真我係佢，條眉比個師傅紋成咁，我一定唔會再幫襯呢個師傅

唔似眼，好似條啫，中間龜頭凸出嚟

雖然紋身師係仆街，真係當正自己大藝術家咁
但就算按事主本身話咁紋個小白蓮喺個額頭到都應該會好柒

當二郎神囉

笑撚到肚痛紋左啲乜撚野

屌你最下面張圖唔講以為夏日熱辣辣嚟

正常紋身 唔係應該比張完成圖個客睇
之後再紋咩?

柒到小學生仲畫得靚過佢

onj
樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

好慘

一拳超人原作版d公仔

做多幾次激光睇下洗唔洗得到

垃圾有樣睇

69真係好核突

比較上呀

睇完，個紋身佬真係痴撚線，
話D客要接受佢「無情的摧殘」，屌佢老母佢唔摧殘下自己塊閪面

車房囉

都紋撚到咁
使撚要劉海咩
剃撚咗個死人頭佢啦

我留意到啲線
仲要唔對稱
其實佢識唔識畫
定係亂鳩咁嚟
原事主都話佢紋到高低眉

咁都有keep起

頂，原本諗唔到似咩，你講完即刻覺得好似

三眼吾神 大顯神威

無人話"逼佢紋喺額頭"
"係成品同原本意願(甚至係草圖)
"都好大出入"
個阿嬸本來就係想紋額頭

而你自己都承認
同草圖唔一樣
草圖淨係額頭中間
最後紋埋落眼底

呢啲阿姑唔係收租享福
真係唔知點解紋上塊面
睇佢個樣又唔係punk嗰類

睇嗰個blog
話事主童年有被侵犯/家暴陰影
咁紋落自己塊面 整醜自己
都理解嘅

香港都有個畫功好核突嘅師傅

翻睇仲似 ，條啫喺個西走出嚟，一大渣鳩毛四圍岔開
btw 唔怪得事主想死，肯定紋完俾friend即問佢仲乜條啫同個西要喺毎額頭伸出嚟

唔洗嘅話就紋哂成面

但人哋都係實線
唔係亂鳩咁嚟 好似精神病患者作品

咩名

幾個月前台灣又係有件肥婆紋隻雀定鵰係背脊，但紋撚到好似個背脊生勁多毛咁

個紋身店fb有放對話圖
似係女事主有精神問題（被老豆性侵過）
然後去紋依個圖案
話希望有隻眼係佢訓教個陣睇住佢同嚇走佢老豆

而家係柒，核突，精神病

個樣炒完車咁款 啲客見到都掉頭走啦

紋哂身知咩事啦

痴撚柒線

綜合曬咁多資料 我覺得係事主到紋完果刻都自我感覺良好 係到比人同情嚇親人果時先開始後悔
佢同朋友講話就話蓮花 但果隻手臂相好明顯佢本身就想紋啲血腥負面中二style
佢呢啲紋得係塊面嘅都應該放棄咗自己 不過原本已經自卑仲要整多樣野比人笑 何必呢
如果紋身師手勢好啲可能都冇咁肉酸 而家根本係啲小學雞係課本用黑筆紅筆塗鴉款嚟 擺明見事主本身柒玩鳩事主亂嚟

有冇相？

走去間鋪ig望佐望全部都係老土到爆既黑社會紋身
見到咁既作品集點解仲夠膽去紋額頭好撚佩服
個紋身師畫功好撚差喎是但係中學執件修art既中學生畫得都好過佢

69紋身
Like This Page · 21 April ·
鄰家女孩👧
2500認領
喜歡抽像感的朋友歡迎光臨

🙂
🙃

作為一幅畫都可以接受，作為一個紋身真係唔多接受到

好似細路仔畫

小學生level

弱智先去做刺青

屌 我紋係條鳩到啦1

好慘呀

哇 咁都做到紋身師
我都可以了

上堂喺教科書9畫嗰啲咪可以接受
咁嘅嘢ART堂都畀唔到高分啦

生命滿希望

我朋友說在過程中他感覺得到刺青師完全失控，不斷的跟刺青師說不要。我朋友友說「不要」「停下來」「你刺到我的臉了！」「我要照鏡子」。但刺青師完全無視我朋友的要求，完全不停止。但當下刺青師手上有工具，我朋友根本也不敢亂動，很怕亂動刺到眼睛。結果刺青師居然還說想順著耳朵刺到我朋友的下巴。我朋友一直說不要，要停下來。要照鏡子。因為他刺的部分跟當初我朋友圈的地方不一樣了，我朋友要知道發生什麼事情

有一日小美o既媽媽就同小美講:「你大個女啦!媽媽宜家教你,如果有人摸你上身就叫唔好
如果有人摸你下身就叫停,知唔知ar~」

過o左幾日,小美放學啦!!但係......小美竟然咸ar~

小美一入門就咸住叫媽媽,媽媽就話:「你唔好咸住,話比我聽發生咩事啦!!」

小美就話啦:「我比人摸ar~」

媽媽又話啦:「個人摸你邊度ar?你點講ar?」

個人又摸我上身,又摸我下身,所以我叫唔好,停囉!!!!

所以純粹係接受到佢係一幅畫，但係同靚係冇咩關係

唔理個構圖點
紋到好似原子筆畫花面咁 個紋身師都係收皮啦

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

Hangover 2

買返個護額戴算啦

飛影紋邪眼

咁撚樣衰紋乜都死啦

羊咩1234bb真身

嘩，勇氣

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

我都想知，紋黑社會圖案去佢度紋都合理，但係其他圖案真係不敢恭維

"係成品同原本意願(甚至係草圖)
"都好大出入"

唔代表可以作故仔扭曲件事

一件紋身店有好多師傅
個個師傅風格唔同

佢作乜嘢故仔？
無論原本想紋嘅白蓮花
定後來變為第三隻眼嘅草圖
加埋同佢想要嘅"抽象"風格
都同最後成品唔吻合

而重點係人哋嚟紋額頭
點樣最後越紋最大幅
紋埋落隻眼？
你紋背會突然紋埋落股？

戇鳩鳩
你係咪打手嚟？
佢啲小學生和風畫作
全撚部有名: 紋身師"極樂"
同一條撚屌嘅作品嚟

HAHA

我只係個比較有常識的人咋
用腦諗下同用眼睇清楚人地ig fb咪知係咪得一個師傅囉
係要衝出黎柒

你可以諗吓轉行啦

不過要移民去台灣先得
台灣人先識得欣賞

試吓係香港做，可能有人欣賞呢

玩heavy metal 唔帶眼罩都得